[孝女求助] 阿媽呢排個肚成日都話痛

2個星期前去過浸會照腸鏡
個醫生話個胃同腸都冇咩事
係有少少胃酸倒流個胃有個位置有少少紅左
同埋又話有一粒好細既腎石
飲多D水就好快會自己排走
淨係比左D止痛藥食
但呢幾日阿媽話個肚脹住咁痛好辛苦
去左聯合睇急症醫生又係咁講 咩都做唔到又比埋D垃圾止痛藥
我又咩都做唔到

其實會唔會係粒腎石搞到咁

心理作用?

唔係

肝呢?

肚上、中、下、左、右邊邊痛?

肝冇事

照個電腦掃描睇晒成個肚啦

有咗
恭喜晒
分清楚係胃同定肚痛先，胃酸會搞到胃潰瘍，希望佢早d 好返

同我老母情況好似
又係睇過好多醫生都唔知咩事

伯母會唔會成日都肚脹脹

係未冇痾屎好多日

去外科搵唔到原因 就去婦科洗多幾千蚊啦

你阿媽臨死前都應該唔會接受自己個仔係基嘅事實

會

可能係子宮有事 快啲check下
我媽咪前幾年都係咁
Check到係子宮頸有個瘤

同我老母依加情況一樣 痛左成個月 照左次胃同腸 但係又冇咩事

個肚有好多器官
胃同腸只係其中一部分
照電腦掃描啦

有無試下去睇中醫？
前排我阿媽睇完執左兩劑藥食完好好多
話係濕熱同氣血唔夠

佢話成個肚都脹全脹住咁
冇話邊個位 連背後都feel到